一句講曬,如果你係金田一嘅話你會揀

: 梗係七瀨美雪啦，大波，青梅竹馬喎
： 梗係速水玲香啦，有得屌明星，又大把錢。副計又唔差

我想屌樓主多啲

大波〉ALL

宜家出咗條新女都幾正

速水好似死左

美雪飛雞

玲香仲係處 好似係

金田一二三

三十路？

做乜

公司個後輩

呢個？

美雪：比起相信自己的眼睛，我更願意相信阿一

所以簡美雪 之後狂偷食 比人捉到話冇就得

緊係玲香

啱啊
但懷疑佢以前俾高遠調教過

整容雞

推

高遠個妹

唉 佢畫到金田一大個左都係做打工仔 仲要低聲下氣

咁日本人呀嘛。

明明係主角 可以話佢三十年後獨當一面 真係做左名偵探 雖然有d老套 但都唔洗咁現實架
明智都做左警視廳廳長 佢37歲仲做緊職員仔

嗰除咗數之外其他咁廢，上唔上到大學都成問題